發国班港女真系好鍾意忍Starbucks

是廿dick,, 學校最近新開咗間starbucks

廁廁上堂刀肩著班bitches 撚住杯ICE starfuck, fLappuccino行入黍

我身諗：堅系廿好忍咩？？ G前未開又唔見佢地日日排lib cafe

有處終於忍唔住問佢地，點解去lib買，就腳好多bo?

bitches: 查實我唔飲callfee架囉😌😌😌

當堂駁唔到，老尷到呢👎🏻

睇唔明。我出返去先

中文攞1可以入u架？

我睇依篇野都好老尷。。。

樓主on9

CHING SICK BALL=.=

linden boy so mean😭

poly

What the actual fuck do you even mean

窮毒只係敢怯canteam買$7.5過下口癮

屌你老母
真膠扮假膠
咁咪錯曬囉
（利申：講緊佢d字 ）

Agger

發覺樓豬做多咗

over左啦

學好中文先啦

老尷到呢

你估叫肥屍黎改番岩啲字
會唔會改漏？